[集思廣益] 條女成日都打埋d 5P字 點搞好

成日話「xxx好令牙」咁
真係好想一句句令你老母 牙你老母咁車埋去
但係我唔敢

調教佢

我有試過做正字特警 但佢根本就唔理我 仲屌鳩我 「明米得羅 」
我屌你咩 你講咩呀

你條女比邪靈附體
我係軀魔師
比我屌幾獲包邪靈軀散

認真post

仲要成日用句號黎分隔
一句野得十幾個字可以有五六個句號
勁過鄺仔

Mk妹

陪佢一齊打